[內戰] 雲南大理截留重慶口罩之後，青島和瀋陽也互扣對方物資

內戰了

幫你保管住

民國初期軍閥重現

大家都是支那狗

大家都是中國人
點解要咁做

支鬥支 蝗殺蝗

軍閥割據

其實我哋要趁機輸出革命啦

Regionalism arises

五國十代諸侯割據，準備群雄逐鹿

大理獨立~

段崇智係咪大理段氏後人

手快有，手慢無；鄰國死總好過我死。

具體方法?

段正淳後人

回歸民國初年